梁錦祥：含血噴人 栽賘嫁禍 港獨青年人格墮落 MYRADIO恥與為伍

我是《癲狗日報》總編輯，同時亦是網台MYRADIO台長。有關近日幾名「本土最前線」節目主持人對MYRADIO及其創辦人黃毓民的惡意攻擊及誣衊，我身為台長有必要回應及反撃，需借「癲狗編輯室」一用，釐清事實，以正視聽。

事實是：「本土最前線」周二主持人楊逸朗在本周二（ 四月二十三日）晚上約八時五十五分，帶同近期不斷攻擊黃毓民及MYRADIO、以及與另一網台主持仇思達（神駒）持續駡戰的盧斯達到本台錄影室，其目的明顯不過，就是想透過其直播節目，繼續對仇思達的駡戰，甚至攻擊黃毓民本人，換言之是踩場及搗亂。本台技術人員當時立即要求盧離開。楊逸朗並無異議，只説暫停一次節目，亦未即時表示「劈炮」。事隔約四十分鐘後，楊、盧等人於另一地點，以「踢爆仇狗（大灣駒）」為名之網上直播。翌日，楊在臉書指本台限制其「言論自由」，不能暢所欲言云云。楊更以教訓口脗，指毓民應「施恩莫望報」（指楊服刑時探監及金錢援助）。

事實是：楊聯同盧斯達上MYRADIO的根本用意是要將網台捲入仇盧兩人駡戰。對於他們而言，這是「雙贏方案」：我們制止，則代表我們壓制言論；我們「包容」，則他們成功HI-JACK網台成為「殺駒大行動」平台。冤有頭，債有主。要整「神駒」，你們的路數多的是。再説，這類被誣衊為「壓制言論」的行為，經我手做的也不少，例如：何志光，又例如：一六年立法會選舉後城邦派淸算盧斯達。毓民更有發文及在節目中發聲仗義執言。後者盧本人應很清楚。當然，對於他來言，這又是「施恩莫望報」了。至於説到「審查」嘉賓如梁頌恆、陳家駒等，只要翻查「本土最前線」他們出席節目的次數便知真偽。

整件事情的核心大概是盧斯達不滿黃毓民批評其評論臺灣政治之淺薄無知。類似批評本屬平常，如相信「真理愈辯愈明」，訴諸筆戰、論戰亦可，唯一條件是以事實為根據，作主觀之評論。限於理論及認知水平，盧斯達只能訴諸「黃毓民只參加過幾場國民黨酒會，就扮臺灣問題專家」。只要翻查黃毓民數十年來評論臺灣政治及其他方面的文章及著作，便知如何罔顧事實。更等而下之的，其他所謂「獨派」青年，以為以歪曲事實，誅心之論，人格謀殺，甚至旁及家人可以「拗贏」辯論，則是人格卑劣，思想幼稚之行為，不值一提。

更甚者，盧指「MYRADIO是國民黨俱樂部」。這個誣陷我身為台長必須直斥其非。誠然，MYRADIO有藍營節目「天天天藍」，但更有更多不同類型節目。如要以偏概全，我亦可稱「MYRADIO是本土派俱樂部」（即使楊逸朗、周竪峰等人「劈炮」後，以節目數量而言，MYRADIO仍是本土派俱樂部）。盧斯達或許不記得，深綠的梁文韜教授也曾出現於MYRADIO節目及一六年熱普城選舉造勢大會。盧本人當時亦在場，不知對這段史實會否失憶？根據這些人的邏輯，是否可説MYRADIO是民進黨俱樂部？總括而言，以盧斯達這種水平的論述水平及操守，如「包容」他在MYRADIO大發謬論，並不代表MYRADIO有言論自由，而是管理層嚴重失職，我應引咎辭職。

我得承認，在目前網上的氣氛，期望理性討論是緣木求魚，我亦不會幻想可以説服任何人。不過，我要指出一點，把將你們的所謂「港獨」希望寄託於民進黨永續執政是不設實際的。當然，你們可以大力鞭撻韓國瑜，郭台銘及國民黨，但臺灣由誰人誰黨執政，只取決於臺灣選民，而不是你們是否認為誰人投共，誰人通匪。至於以為慿你們在香港的網上謾罵，「出口轉內銷」為民進黨所用，打敗國民黨，甚至「消㓕在香港的國民黨爪牙」，那只會令所謂「港獨」淪為笑柄。

楊逸朗、周竪峰等人要與盧斯達連成一線，共同進退，等閒之事。不過，向外界祭出「言論自由」之令牌，而背後則施以誣揑、栽賘等下三濫手段，此等行為只代表你們的道德墮落。
周竪峰登在網上在所謂公開辭職信末段謂：「救港路上，有緣再會」。竪峰兄，不要説「救港」，先救救你自己吧。至於「有緣再會」，心領了。千山獨行，後會無期，不必相送。

梁錦祥

人地都未開咪, 佢就可以讀心神探知人地將會想講乜嘢？

直情唔撚認 叫人錄播。

「毓本土派」雙花紅棍夠氣勢

MYRADIO當初請人做主持, 係咪講過無限制先？
有無講過有任何限制先？
你有紅線, 有七不講, 就一早請人之前講明啦！你有無?

出錢果個話事, 要你走都無計.
有本事自己開個台...

毓民咁多年理念無變
都係支持國民黨統領中國

YES, 我一直都讚成自己枝豎旗

科技進步, 人人都可以開台

係
所以佢地唔好再講乜嘢「本土」啦
只會被人笑「偽本土」笑到臉黃

彼此彼此啦

MYRADIO及黃教屌晒全香港所有政治光譜 (除咗中共)

熱狗會唔會多番支持？

見到KMT民調領先好興奮啦佢,
台灣選民要民主統一, 香港都無法架
惟「消㓕在香港的國民黨爪牙」一句刺中要害

垃圾理黎仲乜?

本土派 勢弱
黃仇判斷唔駛再扮本土

客觀地分析,熱普當年決裂個個撐毓民而反熱狗...

咁香港立法會一眾飯民議員夠係選民選出 佢地有無`賣香港´夠係選民決定, 咁你碌撚又屌足咁多年

熱狗比黃仇更討厭

已經冇理癲狗

黃毓民
講台灣是民主選擇
香港唔係 所以唔可以直接對比

利申：唔明個邏輯

又打泥漿摔角

仲要係雙輸嘅添

不演了, 不演了

台灣中天新聞不演了！ 將台灣直接納入畫滿五星紅旗的中國版圖

係真。而家本土派個朵一早玩臭哂 所謂講獨派烏合之眾仲衰過鳩嗚團。你見而家呢次內戰無人報，以前本民青大戰熱普城，熱普城內戰仲上到報紙？而家？有o既，得文匯大公報，仲要係講獨派d醜聞，咩陳浩天借講獨扑三女，陳家駒食人血饅頭扮掃街，以死睇片咁

屌得好順暢喎

呢d二元論咪弱智囉
對抗邪惡就=正義？

支共夠喺新彊殺回教豬
咁係咪代表支那=正義？

台長繼續奶毓民春袋，奶到天荒地老

都奶咗大半世人啦

佢都無所謂啦

有WSAPP CAP 圖

搵梁文韜嚟比都晒氣

首先梁文韜只係嘉賓，就個別事件講下意見，唔會開個節目俾佢

第二，如果用對港獨派既態度對梁文韜，我諗佢都唔會再上myradio

黃毓民呢隻老妖，口是心非，成日話交棒俾年青人，實際只當佢地係政治工具，仲要人對佢必恭必敬，稍為有小小個人意志都唔得！！

未選舉完都分裂

交棒俾年青人？用狼牙棒去札棍就有佢地份

ym 同幾多人反過面？

我就係睇到黃毓民話人力度係冇大灣駒咁毒咁狠，啲主持極大程度係俾大灣駒趕走架！急獨急獨，成日亂扣帽子，一時又話反毓民，一時又摧毀本土台同myradio

毓民做白面扮君子，大灣駒做黑面不斷潑污水玩人格謀殺網絡欺凌做 dirty job

個台係你既，的確係你想點就點，決定有咩人可以做節目
之不過你注定終老都只可以屈係自己個網台入面圍爐自己打飛
就算未來再行出黎，都唔會有人跟你信你

社記果班 長毛
人力就同老蕭 大舊
2016選舉就屌柒本民青
熱普城 就同熱狗/青山派開拖
依家攬住仇狗屌柒港獨

得返陳浩天

睇下顛狗幾時踢走仇狗

就嚟全個非建制派都係佢敵人

樹敵為樂，交友為苦 ( 建制派除外 )

仲就黎?
唔係將來式呀
已經係啦
係現在或現在進行式啦

以後直接叫毓民做國民黨算啦

咪捏造啦係度
日鳩日節目都屌港共同中共
你話無撚屌過？
自己上youtube 聽完先再講啦

支持台長

who？

冇咗班後生仔, 仲會有幾多人聽賣radio?

重點唔係黃毓民屌盧斯達唔識台灣嘢，而係佢話唔識就應該收聲，唔好討論

有他科水課金五千已經足夠

離離合合好正常，覺得個平台唔岩自已咪走囉
講施恩莫望報果個真係好肉酸，人地幫完你，你同幫過你既人講施恩莫望報

又玩資格論，毓民同長毛賊有乜野分別呀？

呢招已經用左十九幾次，果時同老蕭反面又唔夠膽直接屌老蕭，搵d 0靚出氣

成件事根本就係盧斯達笠水，要回應早應該上個禮拜寫文啦，又要拖其他人落水

私怨搞到成個毓民台戰火連天，成班on9仔

BTW，今晚陳浩天取態好影響今後獨派去向，觀望下

唔好串佢呀！
一間佢燒你樓下垃圾桶呀！

講得出呢句，人品都有問題

呢句係講得衰，但都要睇返成件事既始末

事源係港獨派同毓民等人係韓國瑜入中聯辦上有意見分歧，毓民話d人唔識野讀多d書
起初班港獨派都尊重佢收聲，就算反駁論點都唔開名

但大灣駒繼續瘋狂狙擊，仲話班港獨派反毓民，事情越鬧越大，最後變成今日咁

所有曾經同榮主反目的人都會同情堂主
榮主呢個人永遠會搵d野益你, 但一反目就完全唔講大家有咩分歧
而係不停loop十年前請你食營多, 話你反骨

黃教主撐新靈童兼順邦太子爺仇思達民主黨入中聯辦等於賣港，韓國瑜入中聯辦值得教主支持，唔等於賣台。根據佢老人家所言，台灣只有藍沒有綠，私下入中共統戰機構並無得到蔡總統同意都咁大聲國民黨榮譽主席同習大大會面仍然獲得教主垂青

*連戰

真理愈辯愈
但係唔可以講國民黨

岩呀

「帶同近期不斷攻擊黃毓民及MYRADIO、以及與另一網台主持仇思達（神駒）持續駡戰的盧斯達到本台錄影室」
「冤有頭，債有主。要整「神駒」，你們的路數多的是」

寫得好清楚，你想屌人就自已開台

義正常人就係，但對碌撚就唔係，因為係條碌撚及其手下日撚日事無大小都大地恩情行先。

MyRadio平息反革命暴亂

梁錦祥，你死啦！你竟敢提「韓國瑜」呢三個禁字！！

黃國瑜

毓民借所謂恩情或恩惠控制果班年青人，當他們有獨立思考去批評韓國瑜或國民黨時毓民就會用資格論或恩主論企圖令他們聽話要收聲

收皮啦碌撚

煽動仇恨嘅人永遠無法團結自己一方嘅力量，成日疑神疑鬼，又驚邊個人反又怕被人批評。自比天高，但其實心胸狹窄得可憐，又沒有政治家應該有的毫無器量，更沒有做領袖的號召力，簡單啲來講根本就冇人服佢。稍為政治理念同某人有少少唔同，竟然要人地接受文革式嘅批鬥，常常網絡欺凌，雙重標準，寬己律人，試問有一日某人嘅革命大業成功後，由佢領導香港嘅話，香港人仲會有福嗎？ 下次睇吓又同邊個反面😂 垃圾
利申：曾經支持過毓民，今日？ he is nothing more than a fuckin’ joke 😂

老老實實好懷疑係咪真係有叫過收聲，陳浩天+齋主節目keep住講韓國瑜壞話，又唔見人地有事？

圍爐打飛機極都有2屆議員實績

Good point

如果 keep 住講韓國瑜壞話？仲有不如你解釋吓點解連齋主都要離開 myradio?

楊逸朗所講既野係老屈點解齋主和周竪峰唔為 myradio 辯護反而公開宣佈離開 myradio?

齋主本身係陳浩天請上去既嘉賓，從來冇宣布過正式做主持，佢唔做可以好多理由

老老實實你直接貼佢Facebook篇聲明比我睇，都好過呢張任何人都整到既對話圖 我仲要自已去搵料核實你講法咁點搞

不如你舉出例子如何 keep 住講韓國瑜壞話，仲有點解周竪峰唔出開澄清反而離開 myradio？

你自己去楊逸朗 facebook 搵下啦

司徒華（港奸）
梁國雄
黃毓民

全部老屎忽心態

你搵佢地開本土最前線個陣一早知佢地係獨派啦

你想屌人就自己開台
但唔可以講國民黨
大灣駒係國民黨？

所以見到d碌撚支持者而家反港獨就好笑
擺明因為碌撚同佢地反面先反

大灣駒係代理人， 好撚重要

當然，你們可以大力鞭撻韓國瑜，郭台銘及國民黨......
但唔可以講國民黨

如果「主張獨立」的人都無法「獨立於某台/某人」而存活來
那麼其「主張獨立」的言論便無法跟其行動一致

我睇齋主同周竪峰FB講法都係分別暗示同明示：唔比請屌毓民既嘉賓同反神駒

唔比屌韓國瑜仲係一個人既片面之辭，同張極易造假既對話圖

其實點解要容許請個踩場嘉賓上台，同提供自已平台比人解決私人仇恨，台長篇文既講法都係 唔好踩場 同 自已搵方法反仇

其實好合理，好似當晚楊逸朗自已開台咪幾理想

結論：國民黨 不是 真理

楊逸朗係直播節目親口話佢收到order節目唔比講國民黨，而到現在myradio 都從來無否認過，咁都唔夠？

你要指控人要自己拎啲實質證據而不是片面之詞
被指控嘅人唔需要自證清白

拎左對話圖出黎又話造假,咁你都要MYRADIO果邊出黎澄清話係假先得架...

片面之辭，你信咪信囉，我就話冇其它證言證實咁解

其實為左韓國瑜、仇斯達呢o的外人反臉真係好無謂

個台係佢出錢, 佢鍾意唔俾人講乜都得, 就咁聽好似好有道理.

如果香港電台而家開始唔俾鬧政府, 唔知大家又點睇?

仇思達唔係為咗撐毓民不斷辣風頭玩捉字蝨玩人格謀殺人身攻擊不斷潑污水會搞到獨派忍冇可忍批評毓民護短甚至公開要分道揚鑣離開 myradio？仲有你未提供例子如何在 myradio 批評韓國瑜?

咩信唔信姐,如果張對話圖係假既,myradio果邊咪出黎講句係假囉,就係咁簡單
到時另一邊拎唔到多D證據出黎證明張圖係真自然會俾人屌

政府係公權機關，收人稅金，責任係服務市民

咁私人網台又有咩責任提供平台比你同人嘈交解決私怨

其他人講無問提，但碌撚個台唔比人講就好撚有問題，因為碌撚講足幾十年言論自由唔應該有限制。

政府同政客你諗住用兩把尺去度佢地道德水平?

仇思達係外人？冇毓民授權仇思達會搞咁多小動作？

國民黨係私怨？

成集係度，仲有楊生聲稱唔請得既嘉賓在場，慢慢睇

點解教主為左國民黨，又同全世界既人反晒面

閱讀理解0分？
個日先落order唔比請人 唔比直播 唔比講國民黨

我上面已經讀左，無證據證明唔屌得國民黨，你要同仇斯達要對罵就應該自已開台

個梁錦祥其實幾低莊，國民黨連戰同習總會面、韓國瑜支持九二共識歸化中國都唔需要港獨派討論？普通人都唔可以評論？黃毓民就有資格評論？難道要成個台灣跟著國民黨走？再者，講到係台灣選民決定個總統，咁作為赤化受害者既香港人指出國民黨賣國都唔得？咁你myradio可以唔需要討論世界時事喎，更加唔需要中國同台灣新聞喎，你唔係當地人憑乜指指點點？

人證咪當事人, 物證咪cap圖, 係咪見唔到?

其實梁錦祥只係話 2016 年有邀請過綠營人士做熱普城造勢大會來轉移視線迴避問題，點解 2019 年 4 月 23 日楊逸朗指 myradio 主持唔可以在節目中講國民黨呢？

楊逸朗：我屌你老母

楊生唔應該叫人施因莫望報，應該話多謝YM係困難時候支持，但自己原則仍然要捍衛

陳浩天+齋主節目屌過韓國瑜，然後齋主Facebook聲明冇提過唔比屌國民黨，周竪峰聲明一樣冇提過

由頭到尾一個人片面之辭，真偽未明，然後結果證明你當晚節目都唔係講國民黨，只係想開仇斯達拖

講到尾就係嫌盧斯達被打壓、嫌唔屌得神駒，但又冇人解釋到點解my台要容許反自已既人上黎踩場，同埋要比平台你解決私怨

成班私怨撚
開台鳩屌博上位

呢o的cap圖，人地果o的愛情facebook日日生產幾百張，如果你地係同一陣線既，大可以叫周竪峰同齋主核實講法囉

你拎o的黎駁我同打飛機無所謂，但你問心咁既證據說服得到幾多人

呢個真係年輕既錯誤
說話技巧要改善

估唔到個位冇咗都仲可以繼續分裂
黃毓民真係犀利，無時無刻都搵到人反面

原來反國民黨 = 反 myradio，如果楊逸朗係老屈一早公開澄清然後搵一集狂屌國民黨和韓國瑜入中聯辦可恥出賣台灣人

咪係. 叫你唔可以係 myradio 講, 又無限你去其他地方唔講得..
個句 "施因莫望報" 點講得出..

人地屌撚到明「國民黨俱樂部」同「扮本土」，好心唔好下下spin去反國民黨果度，仍然解釋唔到人地點解仲要比你做節目

相反你盧斯達屌撚完人個台仲諗去上去，除左踩場之外，係基於咩心態

片面之詞跟住兩個主持跟住走？
如果係Joe 9up事實唔係咁點解要走
人地已經好客氣淨係講你個台以前好好
你係唔係一定要人講埋下半句？

我點知Joe會唔會講一半事實，一半謊言，係咪有人證會最可信呀？

幾位獨派有聯系，出句聲明其實唔會太難，好過嘈一百句

但係冇，你信咪信，係我角度就唔夠證據咁解

Myradio 不容許主持或嘉賓主持批評國民黨係事實好正常 ( 毓民同國民黨有深厚的感情 )

認同

Myradio唔講得國民黨
前珠海學院新聞及傳播系系主任黃碌撚真係言論自由先駒，拓寬大家言論自由想像

有自己思想既人, 根本唔應該黐埋去呢班人度, 唔明點解奶咁多次野, 都仲唔明白, 自己圍個爐好過啦

我淨係知myradio無否認過任何事實陳述，只係不斷人格謀殺同主觀判斷。

好簡單如果my radio 冇講過唔俾講大灣駒國民黨，冇講過唔俾請某啲人，咁毓民同啊大灣駒一早執到寶嚴正駁斥Joe含血噴人講大話啦

成段野都無正面回應過有無禁止楊逸郎節目討論 仇思達 國民黨，就算當上面篇野側面回應左myradio唔好討論私怨，但仇思達講既野唔係只有私怨，仲有港獨可行性等等批判問題，「真理愈辯愈明」唔可以講仇思達姐係e部分都唔討論得。

楊逸朗搵盧斯達上來做嘉賓辯論就驚人踩場唔係掛？只係因為盧斯達寫一篇文批評國民黨韓國瑜見中聯辦有人雙重標準親疏有別只係話人低水平，毓民自動對號人座上頭就派搵仇思達勞師動眾轉移視線不斷人格謀殺兼潑污水之後 Myradio 發出封殺令黑名單 ( Myradio 冇否認此事 )

呢件事好明顯梁生上綱上線
人地都請盧斯達都未必會係反擊大灣駒，你唔俾係因為盧斯達被拒上myradio先至緊急開直播反擊架？

上次係邊個節目請耶子上場搞到熱普城fun 裂？

但是 myradio 已經搞到驚弓之鳥只可以錄播不搞直播限制節目 Phone in + Phone out，又要限制話題不准批評國民黨和評論大灣駒

咁就唔係冇證據, 係有證據你選擇性睇唔到唧.

篇文都好多誅心理啦，好似潑婦罵街咁成個台本來有幾人聽都夠慘，而家重一邊話自己唔係國民黨台一邊文就打民進黨挺國民黨，喂講緊含血噴人即係人地老屈你，尾段仲衰話台灣野唔到外人講野?咁似中共發言不容外人干涉乜乜乜?

講到尾都係維護自己人既行為，講乜鳩理性啊?算撚數啦!

阿偉喎!
你老母你同人施恩同借係兩回事啊撚樣，即係你被人兇我幫你解左圍係唔係代表以後你唔可以反我即使我恰鳩你?

痴線 你屌完個台個老闆
仲要上黎搞私怨 對罵
叫你走都算比面啦

立場唔同其實有咩問題...
宜家係班港獨撚屌佢係紅底共匪喎...

講真台灣真係關你班港獨撚事咩
民進黨都唔敢講台獨啦屌你老母

香港人剩係可以評論香港事務?

咪就係識分囉，阿偉係問人借錢，點樣都係預期佢要還
JOE YEUNG個係借?
再講啊，下下講恩情既真係好同大陸人講東江水一樣。

評論冇問題喎
講撐韓國瑜 = 共匪紅底就好撚有問題囉
韓國瑜自己都唔鐘意國民黨啦
戇鳩仔

我明郁撚小器 佢係熟台灣啲嘢 但冇必要咁對Joeyeung同堂主

我知啊，見你幫我加強解釋，順便同你講下吹下水

港獨派要唔理世界大事，隔絕自己做獨家村? 咁就真係好似仇哥咁講，「圍爐自hi」

昨日仇哥既live， 都有清醒益友講過：近代成功既人民革命， 近乎全部都係有外國政府既支持先可以成功， 仇哥沒有反對。

撐韓國瑜唔係問題呀, 佢而家係撐韓國瑜入中聯辦喎.

都話講唔係問題
搞埋啲意識形態鬥爭
要全世界都講獨先叫正義
唔係就投共 紅底
除左你班港獨弱智仔全世界都係鬼
你地咪繼續搞清算囉
遲早黑人憎過販民

入中聯辦有咩問題
人地外交身份
同你香港班賤民一樣係奴隸身份？

下, 民主派入中聯辦就屌, 韓國瑜入中聯辦就撐, 都仲講得出有咩問題?

你搞清楚邊一邊俾人清算先啦

聽開myradio又睇開堂主啲文
只可以話 郁撚同後生仔唔瀉對方 依個結果遲早都會發生
Myradio同Barry Ma講嘅嘢幾有道理都好 老實講我地依代人其實真係冇乜時間再慢慢磨 係要衝衝撞撞先擺脫到舊有枷鎖 先或者叫有希望改變

根本唔係抗爭路線之爭
只係因韓國瑜而反面，然後港獨派講乜都錯

一國兩制同九二共識之分

下個到你啦梁錦祥

究竟蝦米祥同碌撚有無做過愛

你覺得韓國瑜入去中聯辦真係當佢外交人士咁接待? 唔係掛.

只係認得屌人低水平，但是就迴避對韓國瑜入中聯辦立場雙重標準的問題

毓民：入中聯辦談判 等同同共產黨上床

中共講明韓國瑜亂講野就請家法
中聯辦當仔女探親

班益狗連新聞都無睇,spin完仲死

係16年之前我仲好尊敬黃毓民，而家根本覺得佢係共諜嚟
佢同仇思達永遠淨係識叫人呢樣唔好做嗰樣唔好做，個個都知而家香港係死局無得救，但係仲去屌啲有心去反抗嘅人真係好撚仆街
泛民做緊啲嘢係有用，至少我阿媽兩個月前仲係一隻不問政事嘅港豬，唔知邊個推介佢去聽啲泛民網台之後突然間開始屌鳩習近平，又話要去遊行
佢嗰啲鼓吹消極態度嘅仆街真係死十次都唔夠

鍾翰林自爆，「近月獨港獨派內一直有聲音呼籲消滅所謂國民黨在港爪牙」

咁都唔係你班港獨派清算係咩
真係笑撚死
香港人清算國民黨在港爪牙

國民黨韓國瑜入中聯辦談判只係買水果食香蕉

又係度混淆視聽
你班港獨弱智仔仲有咩水準？

民主黨比人屌係入去用政改換個功能組別返黎喎
幾時行入中聯辦呢個動作變問題既重點？
你得閒都可以入去行下架低能仔

如果民主黨行入中聯辦傾左個直選返黎就冇人屌啦
白痴真係白痴

個傻仔話係就係啊？
咁大個黃毓民加埋果堆益友俾幾個靚仔清算啊？

有聲音呼籲咋，有做咩？有個港獨派見到教主奶韓國瑜之後上頭又要入曬成個港獨派數？

毓民：入中聯辦談判 等同同共產黨上床

唔係剩係我講, 咁低能嘅講法黃毓民都有講過.

咁阿韓生入中聯辦又談咗啲咩出嚟? 係咪談咗個老解軍機飛越中線番嚟?

入中聯辦閉門會議無問題

大佬呀，民主黨仆街極都會同人講佢傾咗啲咩出嚟，韓國瑜就話係入面淨係飲酒吹水

韓國瑜入中聯辦談判只係買水果食香蕉

入個中共統戰機構好撚小事呀？佢以外國人身份為個港共幕後話事人背書，當香港人係小丑你個屎忽生撚咗上腦？

一年改8次user name
marketing公司鬼acc

連打手plan都買埋仲唔係身有屎?

反抗 學楊逸朗燒垃圾桶當反咗 定係學關蛇咁舉牌？

坐盧斯達左手邊嗰條友 聲大大話自己好多「隊員」 私底下有plan a plan b
即管睇下佢嗰D乜plan嚟囉
希望佢唔會好似蠔涌咁 俾「隊員」出賣啦

真係好撚野先係買like買到埃及
近來比人踢爆本土台突然有大量大灣like
現在大量0post鬼acc, marketing公司鬼acc 幫自己

好心學下以誠待人

唔通學大灣駒做鑽探救港？

坐係keyboard前面笑人鳩做真係好撚高尚

踢爆本土台突然有大量大灣 like? 有冇 Source 先?

行前仆街都最少有行前過.

嚴人寛己 總之任何對其他政治人物/黨派的批評係唔適用在碌撚自己/佢自己撐的人身上

竪峰兄，不要説「救港」，先救救你自己吧。

係咪叫佢搵工先？

再睇下把口最賤的益狗
汶萊高等華人
另外有條友用屋企錢去澳洲讀書

根本本土台就成班二世祖打風流工, 叫聲親爸爸早安就出零用
最叻咪笑得罪黃教的政治犯係死監躉

物以類聚，人以群分
黃老邪係點心照

異曲同工

近來條友咪話港腔粵語乃低等語言

你睇下CHATROOM班人就明

近來條友咪話港腔粵語乃低等語言 < 有冇 Cap 圖?

有無個節目條link?

我咪開POST講過
條友扮比練馬師PORT DEL影片

仲要連 BACKUP佬都PORT死左

如果唔係點解成班獨派開條友波,你估堂主真係好多朋友

你睇下D100,花生台點會DEL野, 做得傳媒一DELETE就自己抵撚死

其實全香港有冇1千個真係身體力行推港獨既獨派

開POST講過 < 有冇 Link?

有黃毓民有分裂
盲都知佢係共諜啦
第百幾次見呢啲新聞
悶唔悶呀！

其實最想知點解個個痴完黃毓民都冇個正常

有無人知熱狗
班友依家點

咁好機會
應該會衝出來

屌泛民鳩做, 但自己鳩唔做咪一撚樣

點解港 獨撚唔評論得國際時事?尤其台灣有機會步香港後塵

你第二句有幾多人係呢個論點，最多咪話教主大中華膠

講真班友縮埋一邊食花生呃自己友課金好過突個頭出黎引人屌佢啦
熱狗個名都臭到無翻身機會,想動員出黎抽水都唔夠人

冇！

九二共識？習近平講嗰個?

錯喇，係反熱狗，唔係撐毓民。

一個又幫東方日報打工又勁撐台灣國民黨嘅人，你話佢無共產黨錢？驗腦啦屌你老母！

睇下上面位仁兄咪知

黃毓民，你個仔黃特漢係道友
俾中國拉過嫁！

韓國瑜為港共幕後話事人既地位背書，即係合理化中聯辦既所作所為。喺呢個緊張關頭，佢走入得中共統戰機構已經間接承認一個中國，佢仲本身係以國民黨身份入去，除非佢脫黨，唔好講咩以個人身份入去。另外佢咁高調亦代表佢令人覺得台灣係示弱。

嘩開名講埋人屋企
真係唔好怪人屌你地無品

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

佢哋唔係講，直頭用腳投在票。

盧思達篇新文話 禁仇禁國民黨係碌撚親口打比楊講，姐係張圖係偽造，但證人指控由一個人變成兩個人～

日日互屌，邊個個人意見可以代表所有有？

樓上益友全炒車證據喺曬篇文到

警方勾結港獨青年 可恥

成單嘢最仆街肯定係仇思達，但老實講盧斯達嗰邊都唔識分寸

最仆街既一定唔係仇思達同盧斯達

啲仆街都係姓黃

其實講獨派可唔可以縮返入靜過黑洞既政事台
成日鬼鬼崇崇佔用時事台

撚樣長毛既偶像 捷古華拉就係有高官厚祿都唔要, 結果無幾耐就die a hero (被殺).

飯民打壓本土派, 絕對係公共議題.

而家本土派教主調轉槍頭, 打壓本土派, 點解唔係公共議題?

你都戇鳩嘅 呢隻鬼本身做差佬架唔怪得啲差佬瞭如指掌啦 大大隻鬼都有人信

有無攪撚錯? 益友如願, 條討論移入政事台?

好多飯民打壓本土派既事蹟, 都可以係時事台討論. (好合理)

而家本土派教主調轉槍頭, 打壓本土派, 點解唔可以係時事台討論.?

咪撚講人個仔啦。 講道理既。

神聖不可侵犯既本土耶穌真陰公
比9達拎個名周圍舞
到頭來發現養狼狗
然後唔知醜流馬尿念天琦
依加又比隻仇拎個神主金牌四圍咬
咬死曬自己D主持
但又嚴重理虧似老賣老扮慈祥
等睇再老幾年又後悔

唔認同黃毓民都唔至於要全面開戰嘛，依家係同仇思達+成個myradio打泥漿摔角喎

韓國瑜係外交身份？外你老母交啦，佢入中聯辦事前中華民國總統都唔撚知呀，外交

對香港人嚟講，呢條友只會合理化中聯辦既行為，所有香港人都可以對佢呢個行為作出評論。再者，我並冇提到外交。

巴打唔好誤會，我回緊之前個reply條友話韓國瑜係外交身份入中聯辨

咁呢家陳浩天係咪變左人質，仲係毓民台做緊節目，港獨派點算

佢唔會走，周竪峰個d中資先唔見佢，但jobless chan上哂電視，無人會再請，又唔會搞武裝革命，講野又唔叻又無料，無工作經驗，出到去唔會有人請，除左碌撚佢無地方可以去，唔通kelly,周竪峰佢地養佢呀？